網絡孤島暨無人識打唔入神台-JFFT 2020討論區

戰神L先生請受我一拜

和氣生財
肥貓是無辜的

點錯相喎

！最後六個鐘！

德國聯署 仲差四千幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

中文版

幫推！ 置頂pls

jfft得幾十個人嗰時講野已經係咁，連四皇都照屌，根本成個台個方向都唔係為錢，唔洗顧形象，成個台好似一大班friend圍爐吹水咁，講野一定mean D

係衰喺d觀眾玩膠玩到去人地台，咁呢樣野jfft都控制唔到，要屌就屌班觀眾

講a又係衝出黎唔知做what

風頭火勢開post引戰 推一推先

真心
無用
打唔入
床哥係把口唔收，今次屬唔屬於講錯野，我都要打個問號，而且歉都道咗，當然對方可以唔受嘅，但扯埋去差佬人打之後道歉，真係九唔搭八，出醜人前

屌觀眾 真係任屌唔嬲
永ban又得
你主場點做都得
但點錯相 笑了

肥貓淆到出汁

Ge等緊條女打上去然後屌柒佢
小白姐姐我知你有mon post , 有種comment屌又唔敢call in打上去，正垃圾

可以嘅過黎屌一屌
炒一炒旺個場

我愛GE

唔好搞GE就得，要搵就搵床哥同觀眾

可以睇番琴晚隻狼同之前大事回顧
cm有哂timeline
睇埋小白（Felix永條女ig:baka siro）
就可以知詳情

事源床哥係2019年大事回顧直播出言侮辱Felix永，觀眾入felix永台度留言，主要無扮認錯人嘅假膠留言，felix永即場發火並稱留言唔識尊重
事後felix永去返2019大事回顧度留言表示自己介意人話佢似床哥，同埋對於床哥係直播度講過嘅野表示失望，JFFT亦都係三個小時後留言道歉

翌日JFFT雞翼直播，除左開台頭果十幾分鐘講過下之外雞翼都盡量避免講felix永呢單野，期間felix永嘅女朋友小白就係2019年大事回顧度留左個二三百字嘅留言，雞翼喺直播回應too long didn't read，避開回應呢一件事

直播進行到一半，saya係chatroom度留左個言

呢個留言原本應該係同床哥講，唔知點解去左雞翼台度留言，又錯類比又點錯相，加上事件與Saya無關，遭觀察恥笑，雞翼對於此事表示同床哥割一割席

Saya衝出黎柒事件後約20分鐘，felix永女友 小白係ig度post story

事實上雞翼直播近乎回避有關話題，卻慘食死貓，觀眾則感到費解，並質疑小白有心引戰
事後小白同saya都無再係IG回應嘅事件

事件暫告一段落，詳情可以去返JFFlive嘅兩個直播重溫（2019大事回顧，隻狼#15演唱會倒數）度睇返，時間順序已經有熱心嘅觀眾打曬出黎

有錯有補充歡迎更改

差唔多啦
其實牙永嬲到失眠都正常，佢嘅角度係佢無去引戰撩交打，但無故被人踩場洗版，再睇重播先知床哥話佢柒又盛，叫人唔好再話佢似牙永
喺牙永立場，就好似出街行行上中咗雀屎咁

JFFT亦唔係因為多人睇而去屌牙永柒，由佢地得幾個人睇果陣，已經有講呢個In joke,唔存在咩多人睇就攻擊其他youtuber

而JFFT 都有向牙永道歉，在我而言算得體，嚴格去講don’t know 要道咩歉，喺自己台到鳩嗡，唯一係班觀眾on9踩場引戰，呢個方面就100%抵屌，牙永可以任屌唔嬲，而且歉都道咗，受同唔受係你嘅事

再講返牙永圍爐嘅youtuber留言，類比行為如黑警打人，就係突顯youtuber普遍胸無半點墨，亂咁類比，自暴其短，而誅心論d呢個時勢咁解將人拉埋黑警一齊講，極之惡毒

講真，JFFT係會拍「甘願墮落」嘅youtuber ，你就知佢地咩料啦，為錢拍片直播咩。一個無人識嘅youtuber想公審另一個無人識嘅youtube channel 真係想笑

單野牙永柒撚到仆街啦
吹行雞想反攻 點知叫著個傻嘅 亂用比喻
條女又點錯肥貓相 喺度鳩屌
再加上JFFT係連連登都反唔起嘅channel
場仗打嚟don't know do what

係屌都屌啲觀眾啦
JFFT個台想講乜米講乜，又唔係靠youtube揾食養家。幾個麻甩佬為興趣又要理埋你玻璃心？牙wing咁小氣米叫你大佬屎大買撚起youtube ban佢地台囉。唔啱聽就ban就call馬抹黑，呢啲就似共産黨嘅做法(希望冇用錯類比）
加上JFFT直播講明叫觀眾唔好去踩場，你仲想人地點啫，嫌都道咗啦，don't know嘈what

之前無意中入左馬面女個live
mic都未識set就學人開直播

GE小慘

有冇人cap L先生講咗啲乜去屌鳩條女？

森美得罪人 要小儀受耙

肥貓咁肥
都可以認錯 同點錯相

打網絡孤島成本好大，而收益細，$100搏$0.5嘅賭局，打唔打你諗你

睇GE好似好頹 無啦啦比人屌柒
加油JFFT驚閪佢咩

勁多人幫JFFT講說話，但幫Felix 永嘅一個都冇，笑撚到仆街

本身係一件 言者無心聽者有意嘅事，jfft一向都講開呢個in joke架啦，而永仔嬲都正常，但歉都道咗，正常要close file算啦，大家都係無人識台，唔知牙永佢地死纏do what

講真喺自己台鳩up而需要道歉？你話聽者有hard feelings ，禮貌上道歉已叫得睇啦。

呢件咁嘅事仔，你要搞上ig公審，我誅心論講明顯係借你五萬followers想滅人台啦，又搵人用黑警行為扯埋一齊類比，真心最毒婦人心

而結果，jfft咪又係一貫無人識打唔入，一個會拍甘願墮落嘅channel，唔知要驚what?

回顧返雞翼D牙一齊打機個直播雖然尷，無厘頭，解釋亦都1999，但係無可否認嘅係呢個解決方式比較溫和，用遊戲續D續D咁講曬成件事來龍去脈，係就係聽得辛苦D，但起碼比人感覺不失身份形象兼大方得體
觀眾偶然都會講，但係起碼轟炸D牙ig嘅人都應該滅左八成先
反觀小白同山並先生...

有得前車可鑑都唔跟

Just For Fun 態度今次一次過多5萬人識JFFT咪話唔爽

JFFT真係YouTube 淨土 點解可以咁少人睇

不埋堆
不妥協

jfft觀眾兩大台柱 L先生 黃姐

Monk爺金主
大呆獸下靶位
奴哥靚聲

仲有中華牌billy

殊姐法拉姐姐

是旦推推

鄭則仕開台了

猜猜畫畫
畫felix永同林鄭

建議 睇一睇

漲貓

肥貓個名又點黎

似

山並先生又係咩事

爬文plz

做緊乜9

咁全部都係jfft觀眾又難啲有人幫口既

主要都係大家都無人識
呢d花生真係無人想炒

牙永個比喻真係柒到笑

下次可以玩下大電視
設一個題目eg動物，兩條友作一啲生詞比對方，比叔負責估
應該幾好笑

網絡孤島真係慘，牽涉幾個youtuber既大戰都無迴響，無noise，不愧為youtube界既毒泉

咩大戰
大家都係無人識嘅channel
港超大戰 咁
Wfc

我發現烏索良 好似一個人

笑談講粗口第2集

3i 阿水

推

JFFT好唔識尊重人

呢個懶人包 我置頂幾日

懶人包續
時間線整理
有錯勿屌 me都係後尾先食花生
①
片源：
3:55:13 非力永主場開戰

②
同一時間
片源：
3:18:55 床哥笑非力永柒
3:25:19 表示對觀眾引戰無奈

③

非力永留言

床哥道歉

④

非力永女朋友不接受道歉

⑤
片源：
1:32:56 GE台 L先生問起後續 開始討論

⑥

1:49:22 Saya指出道歉唔係大曬

⑦

小白ig story

提個毒字直頭侮辱左個毒字
而家又愛妻日記又爆房片 0 firm

btw 床哥咁耐無帶條囡出黎 唔係散左下化?

妒忌？

點解會咁諗 但毒撚清泉變爆房片同陪囡都唔係0 firm？

釘姐琴日係ig tv嘅信和徽兄弟度聲音出演過

最撚中意嘅兩條片
夠鳩

貓狼大戰
肥貓對隻狼 start

鬼節猛片幾時過到一萬view

森美小儀又點解

呢條最撚正
最撚鳩

卡足三日 過了
魔導唔該找j數

5萬都未找

GE終於爆咗隻狼
感動到喊

大不列癲

50000哥同魔導找數未

珍惜ge
好快無通頂台睇

今晚食花生

森美引戰狗

開波

Hi 床哥

引戰狗森美

永哥心事台？

有啲料

笑死 我契弟黎架咋

屌爆靠女人出頭嘅垃圾felix啦

有料

大家千祈咪飲依款烈酒

60% 真係好難頂

扮醉

自動棄權小肥每次都講

補圖

好食花生

竟然燒到上連登

保持傳統
不上熱門

你唔好咁痴線啦

[url]保護台花[/url]

咪撚恰肥貓呀屌

咪搞鳩GE 唔想無咗神秘人台 keep住做網絡孤島啦

L先生d分析firm

咁撚小事都可以嘈一餐

支持JFFT

牙永

其實點解

年薪$1100 youtuber

Nothing to lose 嘅人就最屈

笑死 大和解

屌你老母笑死我

好撚痴線

可唔可以推爆post 而不上熱門

兩樣都唔會做到

今晚真係好cls

希望新片
台花黃姐唔駛打格啦

想要全高清

打親上去都係仆街陷家剷黎

有啲想call添

Call 爆連登ac

小癲

台歌 強劍

支持jfft 牙永同佢啲女真係柒到冇眼睇

好撚閪迷

牙永真心on9

有冇人有睇小新隻狗姐姐ig
又開始喺到單單打打
tag埋jfft囉又唔係未試過

一陣你啲觀眾又唔知你講緊邊個㗎喇 我地咁霉

又菜雞互啄

小朋友齊打架

條友死lur 唔知想點
想博出位定想滅JFFT?
如果要搞大佢 反而益咗JFFT
不過收皮啦牙永 點谷你都上唔到大枱㗎啦
淨係講樣 床哥已經屌打牙永
仲要無風度 攬住嗰154人圍爐啦柒頭

聽講個囡都讀完大學就結婚

咩牙永154係指佢身高定咩？
睇相好似幾矮咁

如果今晚又搞乜肥貓我踩過場怒屌

154人睇佢台

牙永 你諗你
Jfft係連有花生炒
都喺連登推唔到post,你就知咩料
係咪仲要死纏 你諗你
勸你一係同埋條囡一齊屌，一係屌柒你條囡咪再on9 ，係咪要搞到件事咁核突 肉酸
畀少少智力plz come on James

Btw 有冇人backup
肥貓唱最後今晚 暴喊條片

咩事 無追到肥貓

好耐喇喎

所以先問有冇人backup
成年前

太長 冇backup到

ge最鍾意講既演技 以為我真哭咩 演技黎 玩九你班傻閪渣

秦妹條片 好撚搞笑

想睇床哥玩goodnight炒車精華

米爺荷蘭風車鬼影手

分唔到

好少見ge著到紅噹噹過年嗰陣影

原來雞翼係 正義之稱 轟迷

佢係不死鳥 Phoenix Wing

需要女聲

想問下大呆獸個起源係邊一日直播到出嚟？

1-3個月之前嘅床哥心事台

有冇女聲

你cut我線??? 你cut我線 依個月唔打上黎

講真
床哥唔應該理牙永啦
牙永係條片下面留完comment 發洩完咪走囉

又話有成人台 fake

原來小x仲繼續緊post story

Cap圖
0人理
佢d兵呢？

我愛jfft

jfft!!!

屌miss咗會然台

會然台係咪冇得睇返？冇就唔加入了

Cut埋烏索良忍唔到笑
畀佢地狂屌

琴晚音樂擂台冇backup睇嘅
有野唔出得街

版權

床哥（已藍）

強烈要求加老泰字幕及英文字幕

屌你良少又講經

要睇返呢條片 溝淡返先

想同烏索良講

大呆獸本人出處係 2019年7月22日嘅床哥心事台 1:42:25 係佢第一次call in
電單車相出處係 2019年8月26日 紅線計劃 3:10:13
泰妹精華相出處係 2019年10月7日 床哥心事台 3:51:39
btw 師兄做咩對呆柱有興趣

最近呢三個月開始睇台
一路聽到好多唔同人名
想慢慢搞清翻啲人既故仔

等睇ge屌柒零制作

搭車返工返學會聽返心事台同吹水台

diu今日開台得咁短0 firm

Cls

有返了

多謝曬ching 比曬timestamp
可唔可以順便介紹下九大柱

補個圖

其實已知嘅得兩條柱 呆柱大呆獸同傲柱黃姐

音柱 當奴

仲有奴哥好似係音柱

被陰柱 GE
成日俾觀眾陰臭

過氣事件仲要死chur

菜雞互啄

剩係識K帶米，唔知佢幾時開返台

好心,牙永如果佢地靠youtube 搵食嘅，就擺多d時間喺正職到啦，與其浪費時間喺到菜雞互啄，不如努力搵客r廣告啦，come on 成熟少少ok ?

根本成件事就好撚小事, 大家都係公眾人物, 講下笑你又當真, 牙永真係唔gur床哥講佢咪inbox床哥大家三口六面講清楚佢囉, 牙永又想靠呢單嘢搶曝光, 點知搞撚着個鎖國嘅和之國, 心胸狹窄又氣量細。
Shame on you

叫L先生講
話晒都係youtuber狙擊手

新片尷撚到傻

又賣免費廣告

屌條新片firm撚到 呢啲先係黃youtuber 做到野

良少個頭柒撚到傻

屌你 thank you rion

肥貓隻狼精華
越黎越似師傅

是日休台

連續兩日為左睇D牙休台

票投誰是jfft 最索女成員

有海膽嘅澧良

腳毛sexy嘅米妹

靚女床

支持

突發今晚有床哥L台

想點呀無左個士巴拿咁小事要幾百個觀眾同床仔去氹佢
你唔係女什麼都不是啦

who?

尋日冇睇都估到係邊個

其實黃姐唔係care士巴拿，佢好似係嬲GE無啦啦bam臭佢，之後又話放佢出嚟挽下
搞到黃姐覺得自己畀人撚緊
利申唔係黃姐，有睇舊post應該知我係邊個

小圈子

借條女黎吸多啲人留意個台

啲懶音好勁好撚煩

成日「跟住」痴埋一舊，變左「雞預」

可能係平時要keep住講日文所以有懶音
feel到佢冇咩日本朋友，得日本同學

無睇 發生what 事
貴台真亂

無睇想g

無食到粒花生

on9成日有人助攻

有冇人打懶人包，呢兩日無睇台
係咪好多花生食？

建議即睇

頂唔緊,瞓先, 搵手足話比我聽GE最後call唔call到

大奇蹟日

大成功
屌打床哥會然招募日
發大財
啲牙 笑到見牙唔見眼

之前一晚有幾多個新會然？

1x洗頭

今日大癲，d錢唔識停咁，深田翼出頭日

啲牙笑撚到傻

今晚真係天時地利人和
deer個台成晚都係白卡痴漢變態佬打上去，無個溝通到
係得ge個call正正常常仲氹到佢笑
最後再黎個世紀大合唱完美收割
真係有少少感動
欣賞真男人

好值得精華但淨係圍內播好似好啲，攞嚟當新片岀感覺不太好

借囡上位 基本功啦
但想睇荷蘭風車米

Deer有back up
可以剪精華了
jfft終於可以上神枱
仲要唔係靠柒頭牙永上位

想借牙永上位
只係牙永廢到濟 借唔到

今晚好感動 難得幾百人齊心為肥貓集氣
真係好熱血 成個電車男情節咁
Btw 肥薯貓emo 好撚正

其實只有牙永借JFFT上位
完全無JFFT借牙永上位

睇返playback好滾動

ge上埋d牙ig story 好firm

感動到喊

ge勁撚到

床哥L台後半氹

今日無直擋?

奴哥 有潔癖

訂閱喇 每個月25蚊

奴哥做咩事俾人屌？

有冇DETAIL講吓發生咩事
呢排忙無追開

想問風車米同r袋係邊條片🤔

JFFLive好聲音

一定要睇 笑到哮喘

啱啱直播有講

Rion 又要棄台了

屌床哥係咪隊咗幾罐jolly 好癲

引戰床

牙永d fans仲低質過達粉

屌 釣撚到畀牙達點名屌嘅oliver吉魯係咩事架

達哥開返台先定牙永打到L先？

真兄弟會明

諗吓好啦 網絡孤島唔係浪得虛名

點解牙永啲觀眾咁認真？
廠哥係咪諗住每次開台都要撚一撚牙永？

牙永D觀眾今次咩事？
miss左

打年獸囉
而同牙永打L係jfft呢一年嘅目標

啲白卡瘋in真係好頂癮

上篇懶人包好多錯字

事源床哥直播準備進入LOL環節，床哥去Feilx永度留言邀請，同時引起一眾睇緊JFFLive嘅觀眾入去Felix永直播留言洗版，內容主要係「Firm」同埋cope返JFFlive嘅留意

Felix永無乜特別表示，同場遊戲嘅朋友表示「係咪假acc?」「唔洗理啦」，後來Felix永表示由於chatroom洗版，導致留意唔到JFFlive嘅邀請留意

後續Felix永嘅觀眾係chatroom度單方面圍爐屌足半個鐘，尤其觀眾Andy Chan牛佬式走住屌步法令人柒到唔敢睇，不堪入目

由於個Andy Chan實在太柒，加上我無乜耐性睇牙永個直播

後續就交比有睇Felix永台嘅巴打（如果有的話）

總結：床哥比下台階Felix永，Felix永無視

又係小事一樁

音柱太強了...

奴哥癲了

尤其觀眾Andy Chan牛佬式走住屌步法令人柒到唔敢睇，不堪入目

終於有人討論jfft 喊左

原本好撚唔開心 聽完笑到癲撚左

有冇機會睇得番PRANK米爺既PART 2

米爺fans

奴哥癲到

吉魯捧徒弟反師父

下克上

豬蛇都有睇jfft

Call plz

條肥仔Ken 邊到屌jfft

咩事先師兄

等你 引戰

聽條on9達粉講野聽到頭痛

瞓醒睇詳解

有冇人知最後今晚係邊集？

睇唔返㗎喇
一完live即刻del咗

pish

播左版權

暴哭

想知咩事爆喊

有冇人有尋日孤島擂台懶人包?

EG睇牙醫事件

乜而家牙科保健
保到三十歲架咩？

題外話, 有冇 ching 聽晚去春茗

求decode版本流出

自爆下
良少組組員

良b好可愛
大kick組

有啲驚良少遲到 得我哋組冇組爸

我都係良少組員

Ching 良幾

永遠嘅良補一，良少聽到我想入之後即刻閪之呼吸

Waiting list 冇份喎 ching, 得七個位

自動彈翻上良三了

oh i see

你良幾

良5

btw聽晚淨係帶cash就得?

應該就係喇, 帶埋你個人

有無ge組？

仆街 D牙咁早開台
今晚又無台睇

要等stu整完水管先有台睇 或者GE係屋企開台

尋晚講咗唔開

stu水管壞左? 幾時既事, 聽台冇聽足全部

屌 原來今日唔開台
點解ig 唔講

琴晚講嘅 總之就係用唔到stu開台

講左好耐啦
佢地成日都講係stu無得沖涼

武人

全盛時期嘅肥貓
可以同一時間追幾多個韓星
做幾多次水魚

您聽日去唔去

有冇興一齊行去, 毒丁一條友

where?

觀塘廣場？

我到axa 了

係遊樂場等埋你

ching 到未

我上去先

想抽

毒撚唔出街無參加
希望有老直睇

最近先睇 好有親密感

有冇師兄去完出下report

想知翻曬啲 in jokes 同人名係咪mainly 睇翻床哥心事台就夠？

見完呆柱真人 覺得佢其實幾型

你係呆柱？

非

我係呆柱打手

我個frd都話佢靚仔過啲相

等睇無碼版

顏色教練右手邊

呆柱有冇成功溝到囡？

有冇奴哥粉絲
自從聽過佢唱歌之後就愛上咗佢

又話有野食
又有女溝

地土

未聽過 幾時既live
有冇好聽過紅蓮華先

哪有女，你老母

都好過米爺隊七金剛先

有開台

你

呢個真係cls

Jfft變了
吸引埋d 人渣觀眾

有無人去日本既時候條女上左大陸玩
仲要叫兄弟睇住 自己聽返今日直播

真，聽到好辛苦，但牙床又冇cut我先繼續聽

睇黃姐ig有common friend

黃姐真人點樣

今日睇返心事台
係咪我令到奴哥從心事台卒業

音柱粉集結
奴哥重鏡頭

新片奴哥出樣 好靚仔

音柱係師傅達

今晚唔開??

肥貓團年飯

有最出色嘅米爺

米爺同女上司firm firm 地

2：47

又串師傅

唔知雞翼今日夾左幾多張D牙海報

收到風佢帶埋成副身家去夾

音柱

金柱係咪 二世祖
無限金

又話潛水

嘩屌 真.老觀
潘神

淨係心事台潛呀

床粉報個小到

又直播乞錢

比錢點歌

直播乞食2020

真
行乞

詐騙天團

甘願墜落
好撚form

良少打牌都好撚kick

良少個頭仲刺

唔好再講啦 良少又閪面㗎喇

米爺戴罩好型

良少尋日

良少gg了

佢今次大獲啦

良少食咗六十蚊早餐

良少今次真係好大獲, 木哥好嬲

良少似會仆街

木哥真心嬲定玩嘢？

Prank

咩事？

到底做乜鳩

有冇手足知最新既良少情況係咩老環
係just for fun 定 堅. 見木哥ig玩緊渣男bingo

做咩今晚唔係屋企

少少搞笑

打牌大過fufu

可以借fufu上位了

J Fu Fu Team

FuFu鹿鹿

求良少單嘢懶人包

肥貓

床哥隻手上 fufu ig

_ _ 成日偷睇你直播

肥貓一日上晒fufu鹿鹿ig story

cls

良少含了？

我都想知，miss左今日直播

播咗版權歌咋，無特別嘢

留言見唔到良b好可愛

係咪今個星期24冇開到

強烈要求
Jfft女兒 傲柱
Ep3 日本之旅要hd 無碼 大頭

肥貓收到deer送嘅海報 真係可以自肥了

見到雞翼既動態
我感動到哭了

偷報賊肥貓
唔駛再偷

今晚人妖之夜

殊姐is back

唔識 甘願墮落？？

不妨每個月比25$支持下成為我既會員就會有特定既表情符號用架XD

良少開房？
沒事了？

紅線
Jfft要嫁女？

仆街 中伏

好舊架啦

白卡日

床係哥撚到我笑死

笑撚到抽筋

想識羊羊

越夜越精彩 cls

啱啱先得閒睇 有冇師兄解釋發生咩事

白卡佬集中

一號選手屌打

屌啲beatbox笑撚到我

Beatbox擂台

想問好耐 點解咁多人都會講米爺就係出色

因為米爺係神

因為米爺就係咁出色

良少

屌

果陣咁瘦

口罩兵 可恥

口罩換poster

GE 好撚差

借罩敬鹿

屌，訓左
一陣睇backup先

嘉彥爸爸mom po 狗

肥貓係咪玩咗16分47秒RingFit頂唔順
喺Stu猝死咗開唔到台?

GE rap得好勁

笑撚到傻

直到世界盡頭

嘉彥爸爸 40小時不停打
珍惜三十歲身體呀

做alma 粉了

GE唔好死呀

我12年已經覺得Alma好靚㗎喇
Alma各方面都屌打Mari，包括cosplay
如果上嚟一齊老直，一定firm到爆唔會老尷

alma 對答極流暢. 係吹水都可以吹足一晚。 睇完個live 簡直嚇親. live 仲靚過d 硬照.
入坑了

又廣告又拍劇，主持都做埋講嘢一定唔差㗎喇，尤其是開埋live，就知佢好掂

有撚計咩雞翼
你1988 30幾歲人

等下嘉彦爸爸mon po又會嬲豬㗎喇

老了，叫嘉彥爺爺

D牙嬲了

今晚老直有冇回應

想打丁

GE Alma話等佢裝到寬頻後 同你重組下路組合

左上先係重點

已丁

Alma

Alma 台好正

Alma d戲

Alma講經 都有文路
良少學下野啦
戀愛了

GE 原來無正式邀請過Alma上Stu直播

原來鳩upper

淆撚到傻呀條友

創仔 Ge 公開場合要收下把口

有陣時又真係唔收既 jfft又上一課

但唔建議jfft把口收 一收就唔係jfft

Alma世一

新fans lm

Alma講左啲咩？

一陣GE又要暗爽

就算有冇炮房個prank都好，其實上次搞到咁尷係mari自己
成日一問一答冇解釋冇延申，成個留言終結者咁

永遠支持jfft

想知邊到有人得睇返

床哥人肉海報

咩都就住就住唔敢講，之後應人係一句內，條友奇奇怪怪咁實尷
Alma上去老直就一定唔會尷，因為

Alma世界第一

alma直播有冇得睇重播?

好似無

一陣老直 大家一齊打依句比GE睇
Alma叫我地嚟睇你㗎雞翼

雞翼做咩遲到呀？
你係咪去咗CGA同DEER道歉呀？

ALMA真係痴線

Alma世界第一

挑戰24?

精華出現了

肥貓就死

佢唔肯收手啊

有咩精華

old news?

就快過關彈game

very old

D牙係咪真嬲

咩事 打上黎？

請珍惜雞翼

好怕有一日冇台睇

無野永恆
達狗都有收皮一日

開心死肥貓

無良

史上最癲直播

今晚firm

米仔想同比翼玩69
點知中伏

咩事 近排直播太長 miss左

D牙張poster收埋左 D牙IG又狂開炮
唔知係咪講笑講太過

邊到又屌臭

唔知係咪講緊GE就真既
IG 是但有幾個PO講到好似屌人咁
定我get錯

無收埋 係上咗相框 放埋figure櫃上面

原來係咁

ching見唔見到??

睇 #551

見到了
好彩係我GET錯

笑死

ge 同d牙係識既?
岩岩聽完佢phone in d牙唱歌

之前已經直播一齊打機, 詳情睇返JFFLive Human Fall Flat 個集

d牙 sweet到
但點解頭先twitch 個phone in佢地好似唔識

一次性交十個月租

痴線 alma真係唔係淨係靠樣搵食 仲有智慧同臨場反應
Alma真係世一

下個post要加埋Alma名係title了

Alma台當住電台咁聽 正到傻

公開處決

IG story (唔cap自己去睇，或者有兄弟po上嚟)
Alma眼中GE三個缺點優點
1. 厚身(肥)
2. D散彈夠準
(散彈GE咁近射好難唔準 即係用其他槍廢)
3. 做運動着長䄂衫(肥所以要遮住)

真係無讚錯Alma，人地問缺點，佢就用個婉轉方法講，一嚟比面肥貓，二嚟唔想肥貓難受
又有頭腦又為人設想，愈來愈鍾意細貓了

Ching咁都諗到，小癲

知道肥貓小器

Alma 同 jfft屬性太唔同了
Jfft 把口唔收
Alma 太敏感

Jfft 0墨水 文盲 英文帝 唔睇書
Alma 睇書

米爺把口真係唔會收

漫畫書唔係書呀？
Stu有書櫃㗎

答案之書

啲牙公開處決

GE 收晒皮

肥貓即刻過數比D牙整個JFFT靚仔排名
1. 雞翼
2. 其他人沒留意

你有排丁啦GE

大佬
Jfft得一個有畀口睪
仲唔讚咩

軍糧嚟㗎

ge俾口罩d牙?

唔係真事呀嘛
已經幻想到ge嗰開心樣

有冇直播講 佢地而家係好熟定點
好想ge得米

有啲牙依句，肥貓可以再戰40小時

哇屌, 今鋪真係搞電了

想問呆柱iphone wallpaper個走馬燈出處係幾時

好似都好耐
呆柱同佢fd billy互篤

無追晒，想問9柱係邊9柱

同問

暫時有 金,呆,傲,音 未齊

床哥：又無事嗱？

。。。。。。。

床哥大爆料？

有無人講咩事呀
偷食定點？

小肥

床哥CLS

好撚期待

正到仆街

床哥就死

床哥剋星, 屌打

今日個Live真係好出色

好多精華

釘姐好sweet

想問瓦努阿圖教練做左啲咩

有時見到D厹觀眾真係唔想再睇台

Discord極白卡

奴哥唱歌勁多白卡佬鳩叫
差

DC班人又想搞小圈子
床哥post完link又嫌太多人
又要審核又剩又話淨係睇床哥唔俾入
笑出聲 差唔多成千人睇台 但係又淨係想得幾十人圍爐

小圈子真係好反感

唔係講笑 Alma真係firm到傻
佢同JFFT傾咗半個鐘電話
又放低手頭上工作專心傾電話 又識做
又顧觀眾意見 又勤力主動準備定老直內容
又有娛樂性 又講得笑 又講得咸嘢(H漫繩鞭蠟燭)
把聲好聽 反應又快 仲可以撚返床哥轉頭
重點係半個鐘零尷 大家有來有往 可以吹全日
仲要真係有打開機 完全屌打上一位女嘉賓

知性美真係好吸引
好期待2月14 決定女都唔陪 留喺屋企等睇

無記錯Alma住港島 建議肥貓陪埋細貓返港島

alma 幾時call in 的

琴日心事台床哥主動邀Alma上stu直播

留言有Time code

alma 單身??

唔是啦
睇咗好耐LIVE但極少係CHATROOM講野
想搞圈子都唔撚係咁出面啦 自己私下開個GRP咪算
又要拉埋床哥個啲入又想得幾十丁友

見到都想笑，琴晚又話咩好撚多白卡個grp 要收皮而家就靜到仆街好正常，班人其實就想本身個十幾個自己傾，新人想入小圈子又要得其他人認同

尋日有睇直播, 今日又睇多次
每次都笑到仆街. 尋日個個直播實在太出色.
成個直播冇一PART 唔係精華

幾分幾秒講dc谷

最好笑係本身元祖個啲自己已經有個圈
想搞幾多個圈

Total 有6-7個
不建議有觀眾群
有咩Chatroom 講哂 Chatroom 散
發覺一計入咗成6個jfft群有堆上年

最後武士

見到jfft資金鏈開始穩
想退會然儲錢 join alma

床哥
疑似真兄弟會明事件
唔知係真定做效果
如果做效果
床仔內心戲大有進步
表達到 內心講唔講好 欲言又止嘅情緒

係咪睇返琴日live 先明？

未重溫

點會有事
木哥日日ig都講良笑咁濟，兩邊都咁撚沉

咪食完早餐果日，又渣男又unfollow添，根本好小事
良笑d戲咁屎，我估木哥一早知良笑果日通頂打牌啦，無踢爆姐

真係熟嗰班一早開曬group啦
呢個國家隊教練仲要係近幾個星期先出現
就想做大佬
呢啲discord group次次都係開一兩星期就冇曬人講嘢

記憶中，Chatroom 良少女友上水話咩良少食軟飯，食飯食貴都係佢畀錢，晚晚ot好夜etc
累鬥累

好似係佢po story
渣男九宮格
之後圈呢d point
留言係打牌之後嗰日 唔關事

總之我記得件事後生後，良少條囡有喺Chatroom 呻良

今晚好似都有Alma 台

都係連登圍好過
開GRP個啲FEEL到少少狗公FEEL架啦

啱 我唔知你巴定絲都唔係問題 最緊要啱傾
入discord group就係識朋友溝女㗎喇

那有囡

「女啊! 女啊! 女啊!」
嘔心到呢

想知四子之前係咪同學

良笑唔似30歲

女人聲當八達通嘟呀
不過阿陽極FIRM

個國家隊教練真係成隻小學雞咁
成晚係度玩電話
一兩次就好笑，再打已經變煩膠

尋日真係cls
一有女聲就失控

冇記錯良米床係同學
GE係後來識 拍第一集單打毒鬥個陣都好唔熟

之前良少4月1玩電話都無GE份

GE冇經驗

好似係呻玩goodnight
不過我覺得良少都係開台玩？
但係木哥一直記住？

佢自己唔係會然話要開會然谷
仲好意思去嫌人地白卡

尋日睇好似變咗新會然了

goodnight係幾時玩? 想搵返個直播

唔記得喇 應該係床哥心事台

好似有講
唔知講緊節目果次
定良少私底下 仲有玩

30歲(A0)

唔係話個咩教練都係中學雞咩

真咩把聲唔似

係咪佢地話搵左charles黎打 其實係良少冇走過打通宵

尋日聽discord啲ching講
我都唔知

條女唔俾都kick啦
同班兄弟打牌都要嬲

係冇自由啫 冇話群邊到嘅
講真 床哥地位點都高d啦

平安夜圍爐前一日

工具人皮皮

屌柒白卡教練firm呀皮皮

佢真心好煩

煩撚到仆街，又無禮貌又串
一陣累到其他生面口第一次打上去比ge以為係影分身ban臭左就真心慘

久唔久玩一次可以 次次都玩幾次真係好煩
仲要次次都打尖 守規矩嘅人好慘

btw Ching我記得你好似係阿狗

阿狗+1

床仔有d似 万刀甲

thanks

皮皮係咩事琴晚有條女話咩皮皮你好曳唔知咩事 但好撚好笑 。 雞翼仲要cut佢線
條女邊個黎

Fancy果條？教跳舞果條女係殊姐？好好笑

係佢阿chatroom係咁叫肥貓乖啲

床哥矮過牙永

懷疑佢中學畀人排斥
咁鍾意刷存在感
以為分身打得多上嚟就會有人識得佢咩
第二次打上嚟畀ge話嗰時 仲話想再唱多首
其實skype ban得佢就係唔想佢再打上嚟
床哥ge都俾佢煩到想割席
佢仲好意思搞個會員台扮大佬

ge真係30歲咩

啱阿 好萌

嘩屌 GE用咗張Alma好firm嘅相

希望陣間alma台睇到唔會認真咗嬲豬

應該有比佢過目過先出既
想睇家姐反應

已經like咗

Alma 開緊台，好好笑

抖S形象勁正，留言版勁多抖M

床哥真係.....

咪又係床哥把口唔收囉

其實無乜特別 有時billy/啲ching 會係個call 9up下
以前個成人台好野睇好多

有睇開JFFT但唔熟D人物關係圖 真係靠連登仔補完

有冇人試完床哥打丁法 可以包膠一下

尋晚試咗，條撚乸到而家

半夜碌鳩比蟻嬲

藍翼幫

今晚係咪藍毛毛演唱會

藍頭少柒

個頭搞到咁點見alma

好似胖虎

真

句’I love you’幾firm

以後唔敢笑GE個藍毛毛頭了

雞翼係扮IU定多腎呢?

IU
多腎

想睇埋叮姐打丁包膠

今日逼撚到ge唱甘願墮落笑咗床哥幾時話alma大牌

冇片
床哥嗰段係之前拍v台節目
圍內（搞笑）講 然後比alma聽到

同埋好似講過拍完節目可以合作玩下
alma份人好認真 不過jfft一直冇約過alma
所以alma一直誤會有不和

影到明星出街咁 型到仆街

嘩 真係肥貓

唔係床哥話alma一路都無on lol
以為佢地淨係係個節目先會打

我希望今晚唔洗召喚關公

Alma firm到爆好過D牙啦 同埋留意到alma好似幾鍾意ge

又遲到
係咪又想prank佢

今晚係咪喺Alma個台播

youtube
啱啱開咗

懷疑Alma 放飛機

Ok 支持

ALMA IG story張相重搭緊車

估唔到係alma遲到

陣間應該尷到傻

開台呃完788就收 FIRM

其實係搭車走

似係

把口真係唔收

Alma 好有心

發生咩事
而家唔方便聽

個氣氛暫時幾好

都係雞翼好

好撚正alma

領跑了

真.消失

BAM

好驚就快冇台睇

今集firm到傻

今集之後D人淨係睇Alma台架喇
利申:我都係

Alam

第1次聽到床哥認真道歉

越嚟越鍾意almad 性格firm

大家去丁deer得架喇，alma留畀me

呢個真

樓主快D走呀

Jfft 同Alma 正式破冰！

希望有快d有下次合作live

真係佢9up累事
加上alma氣場太強了

GG了 想聽返而家由比人Bam果度開始先有得聽

多過兩個鐘 youtube要時間處理

唔該

畀人bam都唔奇

蝴蝶忍 Alma

一返到屋企就完直播
希望重播有足本

ban臭了

應該係
等GE人手CUT返出黎

發現每次FIRM個D 直播 好多都會中版權

依家睇緊2hr版本
唔F5睇埋先訓

今集firm 到傻
床哥手語個part笑死
配鬼滅0firm

Alma好撚正

有無手足反對
推一推

道歉係咩事

當面對質，佢又真係理虧，可以唔道歉咩？

可以嘅話盡量都要睇直播，alma台冇得睇返，jfflive又有機會被bam

睇返重播live 知道了

之前床哥鬧錯Alma 啲野

好撚想睇米爺皮革班

邊集？

有幸果陣睇過全部

聲畫不同步

Alma真係好撚firm

又爆咸卡 正

米爺（扮0興）

想知音樂擂台每一次一開始播首歌係咩歌

你講嘅係咪呢首?

聽爾君一席話
真係勝讀十年書

alma=firm

睇咁多Live 我未見過有人好似佢咁講得咁白

其實佢講嘅嘢唔難理解 只不過好多人個腦唔諗嘢

其實佢地唔係唔諗, 係唔想去諗

true
最欣賞唔係佢今日講嘅內容 係佢勇於係公開嘅平台做真正嘅自己 叻

成日話要移民嘅人都一樣 都係逃避嘅人

真正愛一個地方既人係唔會想就咁走左去

唔該哂

Ching 講多啲？唔明你問what

直播有人話米爺有blog公開過
有無巴打有link想睇

有冇人知良少木哥咩事
無跟

米爺做乜跪喺度

綁緊鞋帶姐

單手綁？

米爺讀我名ok?

請問最左是菲力永嗎?

有無原片睇

米米個閪嘴好撚正

米爺個樣正撚到

直播有人po
anyway thanks

睇返alma 個集 上一秒話一定冇事 下一秒即刻bam

Po咗篇文添 post多次條片益追post嘅

做比你

點會前日歉都道埋

片都PO埋出黎你咪自己CLICK入去睇

如果開新post，唔該幫手重新post 過。自行更新。
希望幫到新觀眾融入JFFT。有咩要加都可以討論下
Jfflive精華大整合:
JFuFuTeam正式正名

第一次被ban台

第二次被ban台之復活

米爺篇
搓袋土影
出賣家當
突擊好友爆房之神秘嘉賓

四方城之詐餬
四方城之VAR出千

床哥篇
猜猜畫畫
撞破匡B去女僕cafe後嚎哭
賭波輸身家(上)
賭波輸身家(下)x工作室捉迷床
菲力永之心結(上)
菲力永之心結(下)

良少篇
擔心AV女優健康
撞破打丁事件
打牌被出賣

雞翼篇
失戀擂台

與妻子日常對話

觀眾篇
匡B
長板匡

墨提匡

吉列匡

蜜蜂
first call

潘神
慘被良少指導

武人子安
推介黑警睇台

殊姐
Cut唔撚到殊姐

奴哥初版地下街

嘉賓篇
Alma郭爾君
電競心結(上)

電競心結(下)

多啦A夢之超能力者小Fu

與Alma展開激情對戰

Mari麻里莉莉
特別尷節目

合作篇
結他手:CTLam331

結他手:Ryan

已剪精華篇
瘋IN精華(第一次同青頭搞野,有咩要注意)

國王的聲音(教練colour精選)

包你笑笑話

良少初見地上最強生命體

MCGE - DOGS

MC Colour - 狗

LOL開箱

一齊學(肥)貓叫

床哥教你溝泰妹

LOL之太天真

PUBG釣魚

OVERCOOK扮工

唔quote了
上面位師兄有料

felix永牙永

GE 其實未30

有無邊位知道有位聽眾打上嚟搵床哥，包膠，梳，係邊集

hi 最賤章魚(P牌)

ge又偷懶

有人知alam破冰個段幾分幾秒
條片無得留言

6:35 Alma隆重登場
18:24 遊戲一 : PS3 Gundam 一后戰三王
54:17 遊戲二 : 三人深情演繹 鼻敏感廣播劇 (劇本: 叱咤903王貽興 - 鼻血男與乞嚏女)
1:24:27 遊戲三 : Ring fit 小遊戲
2:11:15 遊戲四 : <鬼滅之刃>激情配音第19-20集
2:17:20 [!!注意聲量!!] 版權原因 頻道慘被ban臭一分鐘
2:24:03 鬼滅第19集(12分21秒)配音開始 (動畫link: )
2:37:00 鬼滅第20集配音開始 (動畫link: )
2:59:02 即興加配<叮噹> 分配角色
2:59:45 <叮噹>(1) 超能力者小夫 (動畫link: )
3:12:45 <叮噹>(2) 行程時鐘 (動畫link: )
3:25:02 遊戲五 : TryTry畫畫
3:51:18 Alma家姐亂入
3:54:30 Alma打開心扉 與JFFT世紀大和解 床哥坦誠道歉

ching係夜露死苦巴打？

今期連登成日講黃色youtuber List
如果大家見到無JFFT同JFFLive
建議大家幫手提一提 有時間就提供埋資料啦

尋晚米爺又講M記

條會員片鳩得黎又好認真製作

比叔個陣好firm

JFFT都唔黃 點先叫黃
定其實係又有人想玩鬥黃捉鬼?

無謂深究淺定深啦
人地做咗咩又下下PO公海咩
我覺得作為utuber或者KOL 有做文宣已經收貨
至於私底下出唔出 捐唔捐錢 冇人想知呀咪撚講

咪係 想人死咩 仲有就算黃都係人

唔好當聖人咁去睇佢哋

到時人哋做錯少少野

食個麥當勞都群起攻之

雖然有包膠 但佢地啲live真係好難追番晒 野野幾個鐘
多謝有觀眾整合

youtuber黎講，深黃淺黃真係咁緊要咩？佢地又唔係做政治評論，最緊要係黃就得啦

屌你想逼死人咩
人地一陣又話笑談講粗口 開始睇架

聽左 GE - DOGS 先講JFFT藍啦

可能果位人兄覺得要係張濕鳩罷工圖加自己個名入去就可以叫做深黃真係得啖笑

jfft 個半月 爆1個post 應該可以感到欣慰

Btw youtuber罷工 本身就係一件好撚好笑嘅事

Ge終於識打丁，好感動

話時話牙永唔係四皇旗下嘅咩 點解會冇佢

alma 出演女主嘅微電影,
大家睇完可以順手投個小票

推
今晚alma 好靚

無論有化妝定素顏都係咁靚

牙明 一路順風

又話會然台

尋晚間諜真係好撚on9
但真係笑到仆街

其實會然台係做啲乜
利申：想join

原來有討論區

JFFT FANS

非會然都睇得啦

有限定片同會員直播 入咗就知

佢地係LIVE講過去過集會遊行拍過片唔想比人話食人血饅頭所以唔再拍

算係咁啦

加上床哥同林鄭咁既關係

其實冇乜特別
最多係少人啲講野會放啲
有成人台咁囉
好似以前未咁多人睇既JFFLIVE咁

又呃人做會然
利申：會然

會然台有無重播，諗緊join唔join

利申 多數睇重播

有backup 加入JFFT永遠都唔會遲

想問大家youtube直播有無得開電話通知
有時想睇live但唔知幾時開

youtube 個通知膠膠地
有時唔會彈出黎, 好睇運氣
但多數都夜晚9點打後先開

禁訂閱隔離個鐘仔制?

個乜撚啊明少撚on9

你哋覺得殊姐點

宣個小宣
投票alma

好心就咪風紀上身，邊個留言話奴哥煩鳩係佢地自由，同樣你都可以留言讚佢一樣
on9教練插隊唔屌得阿？你又做風紀阿？
連登嘅留言自然會有你鍾意既，亦都有唔鍾意。

其實人一多 實會有一班「老觀眾」小圈子
唔啱傾既，咪做返個普通聽眾聽下台解悶算囉
但係有D call in 真係幾煩，有時都忍唔住mute左費事耳仔痛

只係覺得自從多左人睇之後
連四子直播既話題都成日圍繞住d老觀眾
冇跟開直播既更加冇心聽新直播

討論區唔俾討論 惡過共產黨
你有相反意見咪提出黎囉 唔俾人講都有既

咩鬼理佢地啦 call in多自然熟 咁緊係會有你嘅話題
唔通個個call上去都當新扮唔識咩
咁都可以話小圈子 唔想聽邊個咪自己skip
連登真係乜人都批鬥

呢條撚樣最煩 阻住晒

真，反而覺得呢啲熟觀眾打上去互動正啲

佢依加都冇次次打上去啦，唔岩聽咪個幾分鐘mute下先，大家都係jfft fans無謂互屌啦

有邊個call in唔係有自己話題?
心事台緊係個個都有自己心事啦 關熟唔熟咩事?
呢家唔係屌緊啲人冇野講又要打上去咩

咁傾落有效果咪算
佢地有時冇乜話題可以同啲成員做到啲好笑嘅效果出嚟 成員又enjoy同佢哋skype
(白卡教練除外)
唔鍾意聽咪skip

屌你肥貓又走數
係啊話緊你啊, 知你有mon po㗎

好似比叔米爺瞓晒

家彥爸爸享受緊米比鼻鼾二重奏
唔得閒開台

自膠
冇睇肥貓ig

冇錯，之前床哥心事台，佢話佢黎緊返新pt 聽唔到直播，我即刻thanks god

佢諗住床哥會覺得好可惜，會挽留，點知床哥都冇乜留佢，叫佢聽重播，快手收線聽下一個算

好滾動
就快1001

開新post 幫手貼＃846

咪就係同講緊有啲人覺得咁樣冇效果囉

Jfft post都1001到
下Post記得置頂巴打整合精華

個幾月就推爆一個post
不錯
999

其實睇chatroom當時嘅留言就知道有冇效果
咁始終都要照顧當時嘅嗰啲觀眾